{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034863",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000111716",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 학동 H Avenue 거제몽돌해변점"
    },
    "text": "H Avenue巨済モンドル海辺店はオーシャンビューペントハウスが楽しめます。 ここはモンドル海水浴場から徒歩1分の距離に位置しています。 オーシャンビューやマウンテンビューなどの自然景観を鑑賞することができます。 露天風呂を楽しむことができるペントハウスで、プライベートさと癒しを同時に感じることができます。 様々な客室オプションで自分に合ったヒーリング宿泊をお選びいただけます。 宿泊施設は計33室の客室を保有しており、様々な言語でご案内できます。 付帯施設としてはカラオケ、コンビニ、カフェテリアがあり便利にご利用いただけます。 見通しはいいですが、一部の従業員の態度やシャワー用品不足が残念な点もあります。 しかし、コスパが良くきれいで便利な宿だというレビューがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこにありますか？",
            "answer": "H Avenue巨済モンドル海辺店はモンドル海水浴場から徒歩1分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どんな景観を楽しむことができますか？",
            "answer": "オーシャンビューやマウンテンビューなどの自然景観を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "どんな施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはカラオケ、コンビニ、カフェテリアがあります。"
        },
        {
            "question": "何語で案内できますか？",
            "answer": "様々な言語でご案内できます。"
        },
        {
            "question": "客室の数はいくつありますか？",
            "answer": "宿泊施設は計33室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "どんな宿泊オプションがありますか？",
            "answer": "様々な客室オプションで自分に合ったヒーリング宿泊をお選びいただけます。"
        },
        {
            "question": "どんな特典がありますか？",
            "answer": "露天風呂を楽しむことができるペントハウスで、プライベートさと癒しを同時に感じることができます。"
        },
        {
            "question": "何が便利に利用できますか？",
            "answer": "コンビニやカフェテリアが便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "どんな評価がありますか？",
            "answer": "コスパが良くきれいで便利な宿だというレビューがあります。"
        },
        {
            "question": "どんな不満がありますか？",
            "answer": "一部の従業員の態度やシャワー用品不足が残念な点もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 249,
        "QA": 322
    }
}